# Plan
Бд генерируется liquibase. Для тестов используется H2. В docker-compose конфигурация с Postgres.
Описание схемы: http://localhost/graphql/schema.graphql

Поиски:
- Нечеткий поиск по названию тарифа.
- По наличию безлимитного интернета.
- По наличию безлимитных вызовов.
- По флагу архива.

Реализованы с помощью единого метода. PlanByFilter. В качестве параметра принимает объект содержащий все 4 фильтра поиска и выражение. В случае указания нескольких фильтров одновременно криетрии объединяются через AND.

# Build and start
Сборка / упаковка приложения:
./gradlew build

В корневом каталоге есть docker-compose файл. Запуск docker-compose up. Запуститься 2 сервиса postgres и приложение. 
